【電騙不絕】嶺大女生中招失財1.1萬元

屯門嶺南大學一名21歲南亞女生，昨日收到一名自稱公職人員的來電，指她涉及一宗刑事案件，要求她匯款1.1萬港元至一個外地戶口作保證金，少女不虞有詐照做如儀，直至今日懷疑自己受騙，下午1時許報警求助。警方初步調查後，列以欺騙手段取得財產，交屯門刑事調查隊跟進。

蝻

蝻果然係無腦 蠢成咁😂

萬一蚊, 仲要係蝻

呢d就真係蠢唔係身有屎啦

萬1蚊姐 當上堂啦

條囡蠢撚到咁
交幾多學費都無撚用啦